幾時先會有VIP？

啲廣告好煩 成日禁到